有開真槍的片相，要直接send去外國傳媒

因為外國傳媒重視版權，唔會好似香港傳媒咁，求其拎黎用

黑警三代死全家
中共十一正式亡

tui

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動